左膠質疑，FC後勇武更有服力

無可否認左膠成日質疑哩樣唔得果樣唔得
係令人感到好撚煩
但係重點係
佢煩膠完後，令我地重組成個故事
知道fact check 重要性
令我地更出師有名
勇武派核彈都唔割
左膠一日係同路人
膠極都唔會割！

兄弟爬山，各自努力
光復香港，時代革命

讚成

haha